可唔可以揾人整住個基金比岳仔先？

講真，成日話義士唔係condom，
可唔可以真係實際幫佢地一次？
我地呢刻仲可以舒服上連登仲可以返學返工係唔會切親體驗到係新屋嶺入面每秒係點過。
佢入新屋嶺我地已經救唔到佢個人，
起碼我地可以令佢唔洗擔心屋企人生計同未來前途。

所以我希望可以籌備左d資金先，
原因如下:
1)每日都有新聞發生可能幾日後已經無咁多人理，佢幾時見得記者都唔知，幾個月定幾年後？
2)佢會唔會上黎開post叫人捐款都係問題，但係全部巴絲集埋比佢無得話唔收啦

如果果陣比狗捉住既係你，岳仔都會捨身救你，但係你可唔可以幫返岳仔一次咁多呀？

求下你地幫下岳仔

推！之前有831手足係開馬會account,有無得諗

籌錢要搵信得過既人，而家太多人借啲意搵食
暫時都係捐俾星火最穩陣

星火會捐，但係想再捐佢呀

之後比人拉暴動既手足啦
點解個個都岳少呀

可以同樣做，係手足就幫

禁止帶風向
想食人血饅頭行開一邊
岳巴有需要就自己上黎眾籌
本人義不容辭

人地幾時見到記者都唔知，仲要人厚住開post？係想幫手自啦，岳生救人可陣係咪等人地出聲先救呀

人地係直接救人
我亦只會直接捐助
想食人血饅頭既牛鬼蛇神可以過主

收錢渠道方面
係咪都係眾籌最方便？如果用銀行户口同payme係咪會俾人查

離岸戶口有冇得諗?
各位匯錢去離岸眾籌, 再搵代表聯絡岳義士, 一次過比佢